屌！！下巴生撚左粒暗瘡！

好撚柒痛啊

哦

發洩的人

Respect

你死喇 第一日就生暗瘡 代表你成年都要生

唔會架

劣post

月球表面